有冇人睇緊十三屆中文金曲

岩岩見到個新人好似瘦版哈林

得me一個睇

夕陽醉了